你講我揀嚟寫

英文唔寫
符號唔寫
太長唔寫
太難唔寫

黑色沙漠

型仔

平板六四

電腦大爆炸

冇啦啦有三個負評做乜鳩

知吾知自己好撚戇鳩？

吾你老母 字都未識打就躝啦

我個名

臭閪